機場包圍事件

鏡頭前有幾個不停煽動私了撚唔理你係咪鬼，打記者打救護就一定唔撚得，唔比佢走咁你想點殺左佢？
麻類機場果班自己諗撚清楚一唔可以同旅客發生任何衝突，二記者救護要救人做野一定要放行就算佢要救走疑似公安或警察既人呢d底線一定要有，不停煽動既拉佢地去一邊咪撚再比佢搞，而家唔係街上抗爭，做唔做你地自己諗